我既警察朋友同我講 成個警隊內部都談論緊一個禁忌......

屌你老母 邊撚到有咁撚多警察朋友啊
佢哋都喺度扮可憐博同情
全部放風等你哋心軟咋！！
乜鳩野藍衫屌鳩白衫
林鄭推警察去死
全部黑警都冇個抵可憐㗎
我地死左咁多個人
佢哋幾時又可憐過我哋呀？
咁得閒去又可憐番d 黑警？

btw
黑警死全家

唔理衝唔衝
721落金鐘

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

Pushhhh

無撚有錯 黑警唔抵可憐 全部都仆街

講左十幾萬次，唔好心存希望牠們有好人。

721

雨革仲未奶夠野?
仲用呢招想人心軟?
無人信啦屌你老母
藍衫用槍射鳩白衫我咪信你講野囉

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

其實真係唔想再好似傻仔咁嗌落台、落地獄，
人哋當你笑話但唔會知你真正訴求，
正經少少唔該

721金鐘見

721 721

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

當你覺得有一刻覺得心軟, 覺得警察都有好人時, 唔該睇吓前線既紀實, 睇到佢地作班人既咀臉, 係冇可能覺得心軟。

再睇吓佢地喺自己social media既post同埋啲replies。

仲心軟既話, 勸你唔好上前線, 我拍你地畀啲狗咬死

Push

黑警死全家

影評：吳彥祖好型

推

香港驚賊：神秘的驚賊FRIEND

克警冇好人

屌哂佢地老母呀

香港警察冇一個係無辜
禍不及家人

表揚警察: 鄭柏林 總督察

請記住黑警冇一個係無辜

721港島見

陶輝
電話: 91822194
住址: 西貢清水灣碧水新村1號屋
新界南總區指揮官
聽聞佢夜晚好肚餓想食宵夜

全部黑警都有份無一個係無辜

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

好波！繼續咁搞落去！

push

岩 夠冷靜

認同！推上熱門！

Pish

雨革FF咗咁耐
好心今次唔好畀狗呃
嗰陣佢哋唔變節 今時今日更加冇可能

唔理衝唔衝
721落金鐘

手足，咪撚再捱打

推 黑警落地獄

[有片]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

唔理衝唔衝 721落金鐘

警犬個朋友咪又係警犬

[兄弟爬山] 討論海外香港人可以做既事

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推721post

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

黑警死全家

收皮啦黑警

講得出矛盾嘅論述，即係本身佢地知個問題喺邊啦
即係喺現實世界對是非對錯視而不見啦

往死裡打

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

仲想入嚟屌你

黑警冇一個係無辜

以為真係有咩禁♂忌，失望

仲以為有乜撚天大秘密
笑撚死

想人心軟
邊撚個對你地班狗心軟呀

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

我無嘢講

岩啊，成班on9話勸佢地，真係好on9

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

講得好

口號成功 好波

推埋其他po

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

連黑警都出軟功，應該自知死到臨頭

21出金鐘 唔去送你鐘

正想入嚟屌樓主，見到內文即刻正評上一頁

唔係可憐警察
係想警察認清作為政治犧牲品既事實
向心力下降
團體不再盲目跟從「不合法」危害自己既上級命令
不合作運動都可以由警察發起

藍衫係屌白衫就屌白衫, 唔好再打人

老一輩講過唯一
咩年代都岩用嘅野
叫<好仔唔當差>

邊個再講叫班狗從良同我入來

黑警全家生絕症

岩呀 朋友你老母 打柒佢地

警察內部朋友

21號金鐘

岩，721見

警察朋友, 講出來都冇人信
佢地都冇朋友

政府留左浩園位比你地
唔洗驚喎

唔理衝唔衝 21去金鐘

可憐黑警果啲全部都憨鳩鳩

杯葛狗兒狗女，全家心理受壓，禍要及家人。

又跣撚左MON POST狗一獲, 既然你入到黎, 話俾你啲狗隻同類知, 721以死相搏同你死過

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

解決方案 試一試佢
唔表態就唔留手

撚
推